\beginsong{Ti porto a vivere}[by={F. Ferrandi -- G. Carletti -- M. Petrucci -- M. Rettani -- M. Vecchi}]

\beginverse*
\nolyrics
\[G | E- | C | D]
\musicnote{Ripetere dopo ogni strofa}
\endverse

\beginverse
\[G]Cade il sole a picco sulla strada,
è un invito a non re\[C]stare,
\[G]perché il viaggio parte dalla testa
quando inizi ad immagi\[C]nare.
\[E-]Srotoli chilometri di \[E-7+/E&]cielo
per un posto che non \[G/D]sai \[G\dimshed/D&]
\[E-]ma che immaginato mille \[G]volte
dove non sei stato \[A-]mai, \[D]mai.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Prendo la mia giacca più pesante
e i ricordi più leggeri,
prendo il mio bagaglio di speranza
che ho riempito fino ad ieri,
prendo un vecchio ombrello che ripari
dalla pioggia e dal silenzio,
prendo il sole dritto sulla faccia
e tutti i brividi del vento.
\endverse

\beginchorus\chordson
E andiamo in \[G]fondo \brk giù nel pro\[E-]fondo
e andiamo \[C]dritti \brk verso il \[D]sud.
Dentro l'in\[G]canto \brk di questo \[E-]tempo
e adesso \[A-]non ci sei che \[D]tu.
\chordsoff
Cambia il pae\[G]saggio \brk in questo viaggio
e le stagioni intorno \brk a me.
Ti porto al sole, \brk ti porto al cuore,
ti porto a vivere,
\chordson
a vi\[G | E- | C | D]vere.
\endchorus

\beginverse
Campi seminati a grano duro
quasi fino all'orizzonte
l'unica certezza del futuro
è ritrovarlo qua di fronte
perdersi e trovarsi e poi riperdersi
e trovarsi in mezzo al verde
solo la bellezza di trovarti
in questa vita non si perde.
\endverse

\endsong
